仲有無睇電視新聞？

自從 K 寶出事之後，無再睇任何電視新聞，只係睇蘋果 930 YouTube 新聞，依家睇埋眾新聞中國組

晚晚睇蘋果930

蘋果930+2

好多餐廳日播夜播TVB新聞台